Title: Opportunismo bello e buono!
Date: 2006-10-04
Category: Lituania
Slug: opportunismo-bello-e-buono
Author: Karim N Gorjux
Summary: La chiamo venerdì sera per sapere se nel week-end è libera per un caffè, nel discorso salta fuori che Lunedì devo andare a Vilnius, mi congeda dicendomi che si farà sentire per[...]

La chiamo venerdì sera per sapere se nel week-end è libera per un caffè, nel discorso salta fuori che Lunedì devo andare a Vilnius, mi congeda dicendomi che si farà sentire per il caffè. Ecco come si è fatta sentire.   
  
  
  
Domenica, 1 Ottobre 2006 ore 11:20  
  
**Lei:** *Ciao,come stai? When you will go to Vilnius? :)*  
  
**Io:** *Tomorrow morning.*  
  
**Lei:** *Which time? :)*  
  
**Io:** *I think to leave Klaipeda at 8 but i'm not sure.*  
  
**Lei:** *Oh,its too late for me :)*  
  
  
  
Lunedì, 2 Ottobre 2006 ore 17:47  
  
**Lei:** *Ciao, are you in Vilnius?*  
  
**Io: *--non ho risposto--***  
  
  
  
Copiato pari pari dal cellulare.


